唔好淨係排四喜， 仲有好多良心舖頭要支持

有幅圖list曬出嚟搵唔返

好似華爾登都買得過

睇住地圖

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

求list

上面有地圖

推

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！